獻計：勁過蛇齋餅粽 - 急救長者智能電話問題

係區議員辦事處及特定老人家落腳地方如公園仔，
常設老人家智能電話急救站，通常老人家d電話問題好低能，
如冇開data上唔到網等，或者restart部機都搞掂。
成本低、技術低，任何後生仔都識

搞掂d老人家會當你神咁拜
又可成機幫佢宣傳下

點解我知？因為我幫唔少我自己d長輩，佢地冇人敢得罪我

Pish

OK, 推

裝youtube subscribe 新聞頻道

所有議辦開港台32
幫手裝連登

good idea

推啊
認真，教用手機，真係好幫佢地
身為仔，比老母都問到煩
你地幫到佢呢個，就係痴實你

不過要搵個好脾氣啲

呢招掂，推！
順便教佢哋去睇真新聞，唔好cctvb！
唔望佢變黃，起碼用朗心睇真相。

推

好主意，推

正呀

Good idea 但記得要有耐性，因為D公公婆婆好無記性

仲可以裝now tv 有線 RTHK app比佢地隨時睇新聞，
唔洗成日myTV

"不過要搵個好脾氣啲..."
呢下真既，因為預左d問題好低能，
但幫到佢佢會勁開心

伯伯婆婆平時冇嘢做
學下上網又可以知多啲
又可以用wtsapp搵下屋企人

唔洗刻意教太難既野，佢地好難學識，
由佢地平時用法，只係解決到即時問題便可。

好提議 幫佢地like 哂d 立場 蘋果page 世界從此不一樣

exactly，但唔好咁快整亂佢d原本野住，會穿煲

push